( 濕疹絲打入) 濕疹好痕點算好？

是咁的
小女原本是沒有濕疹
但之前係外國讀書 由於天氣太乾 我又沖勁熱熱水涼 最後就開始起濕疹
屌你老味 好生唔生 生係胸下面 屌
一開始我都on99唔知道 以為皮膚敏感 狂r同冇睇醫生
點知....
到我返到香港 開始feel到唔對路
因為開始有色素沉澱 我就去睇皮膚科醫生 查完類固醇係好返...但只係暫時性
而家我帶bra 會勁唔舒服 扎住濕疹個位
周不時仲會返發
真係好撚核突 同 好撚痕呀
有冇濕疹絲打有類似問題？求分享

搽類固醇？搽左幾耐？

今次你死得，小小色素走去搽毒藥

搽左一個星期度 其實依個情況已經維持左年幾 我試左好多方法都唔得 好灰

試過 唔得

小心睇路，類固醇好毒

講真有錢你去醫院到睇中醫試下，兩三個星期應該會退好多，唔好再搽類固醇了

有冇介紹？